有無人覺得千四萬個可能性太少？

講真
香港七百萬人
每個人諗向左走定向右走都已經千四萬個可能性啦

應該要1/5788738383838499747949494939030399494994040940303094959588585858

滿意未呀屌你老母傻閪marvel狗

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

係2^7000000
除非你將所有香港人視為同等

已負皮

其實千四萬可能性只係集中兩個位

700萬人每人諗向走向右走得千四萬個可能性
數學差就唔好舉例子啦